［突發］女神應機唔知點覆好！求各位巴打絲打幫幫手

：我
：女神
：最近ok你呢
點覆好

邊個係最近ok你呢

請塊西屌下ok?

=我 呢句有咩用？

唔係咁好

因為掛住你

時間 地點 how much

女神

冇啦啦做咩同你講最近ok 語癌？

ok

你照實答咪得，話呢幾日去左襟鐘仔

Sor 覆錯人

最近有冇投資呀？有份儲蓄保險幾適合你喎

有fd玩電話打俾女神 我咪話俾人玩電話問佢最近點

Blk撚左我都似

掂過碌庶
我同佢講最近多測驗 問佢有冇撞返中同
你就咁一野話 ：冇，我今個禮拜多測驗
之後點好

求翻譯